一張圖解釋成套蒙面超人01既製作

多謝武漢肺炎
搞到後面咁趕工

浪費左個開頭

第16集講咩?
Shinning Hopper?

唔記得應該係五回戰前個章既最後一集

01基本上睇左頭幾集 睇唔睇得過?

其實淨係好睇左兩集

佢第一個篇都幾好睇

1000%條友出左黎之後

成套野敗筆：老千

yes

張圖咩意思？開頭精雕細琢，後尾求鳩其？

不破拎新形態那集都好睇

不破角色成長仲好睇過或人

ghost

睇唔明

老實咁講 武肺固然罪大惡極
但五番勝負嗰陣未停拍已經炒撚哂車 悶到

或人就係個humagear控

其實係武肺只係加強左佢爛既程度

同你呢類人講嘢真係好辛苦

sor9

咪煩啦

宜家啲拉打點拍都係垃圾

五番決勝篇有種好兒戲嘅感覺

不破係真•主角背景
苦大仇深/失憶/比人操控 但又堅強有勇氣
由開頭憎humagear憎到死 到慢慢認同
或人呢

淨係大公司社長要下下自己黎已經好on9

賣玩具都可以好睇既，例如build，平衡得唔錯

咪撚玩啦
你話exaid就話姐
build都係虎頭蛇尾到仆街

build 係就時王搞到爛左尾，exaid 臨尾打老豆打到有d悶，01 算係接受到啦對比起ghost

build呢個我真係唔能夠完全認同
就時王還就時王
你明知下一年係20週年 基本上都一定係類似decade咁係咁見以前d拉打 而成個新平成東映都係話同一個世界(雖然冇人會覺得係)

當人地個個都係同一個世界 唯獨你不停強調係獨立世界 到人地話要係哂同一個世界玩既時候
你咁樣話要就人而爛尾我會覺得某程度係藉口 你因為你自己設定玩鳩自己既時候 我只會話你係on9 當然批個設定既東映都係on9

而且佢唔係個尾爛喎 係自從打完第一次代表戰後就開始越來越多問題 之後嚴重到變爛尾
evolt篇係睇得好撚辛苦

exaid 根本loop到仆街

起碼build我等佢出曬之前一野睇曬無難度01我依加睇一集都有困難

好唔好睇好主觀既，build係近年幾套黎講算得過得去。

Exaid前面做得okay，後面又係loop完再loop and loop and loop

戰兔同俾戰兔影響既龍我 近年黎講係幾好

exaid話佢後面loop既都係話佢打黎打去都係打老豆
但鐘意佢既就會睇到佢老豆篇打老豆既同時間每兩集就收唔同既個人線收得好好睇睇
基本上次次講exaid都一定會提呢樣野

build後面, 的確佢係講左一個有內容有劇情既故仔
但只要認真少少睇下就睇到裡面好多野都格梗黎好反智, 果陣追基本上集集都有吐糟位

咁ex 集集俾老豆走甩都好反智

仲要永遠要隨時隨地都揾原對方出黎

build同01都係屎 不用分得那麼細

是嗎build唔知點解我起碼食得落，01依加真係食唔落

同時王、Wizard 比 邊個勁d
應該話凱武後仲有邊套唔會噴血

中國武漢肺炎

無野起越到時王架啦

WIZARD係悶，因為集集個模式一撚樣，但係成套野個邏輯起碼係通。

01虎頭蛇尾，但係未致於睇到你亂，齋睇造型都撐得過。

但係時王係「惡意消費」舊作情懷，邏輯同設定極度混亂。基本上編劇唔犯得既錯佢中曬咁

難得比decade 更叫齊原班人馬
但係又係睇到吐血

（齋睇highlight 飛走logic 就得）

Ghost個個回歸先慘比人當空氣

比人走甩同敵人等你變身一樣呢d特攝一定有既野就講黎都冇謂
build後面既好多係橋段反智, 而家數都數到一堆:
美空送evolto腰帶, 被人笑左幾年既勝利的法則, 幻德一海入焗爐升hazard lv, 美空送自己比evolto鍊bottle, 最終戰三個得幻德識打trigger明明之前就試過
去搵番果時果d討論post就知集集都有人吐糟

基本上fourze之後成個系列都走下坡

話說敵人會走佬依樣野，其實舊十年都有，但係舊十年比你個感覺會順暢啲，但係新十年啲人全部變左一堆霧就唔見左好突兀

你咁講build支煙槍直頭係神器啦
100%走佬喎

ghost都幾可惜下 前期都好哋哋 就係個編劇無啦啦走佬搞到成部劇爛尾 嘥咗咁靚嘅造型

好多套拉打都係咁

隔硬拖長做50集 搞到拖到爛

冇肺炎嗰時五番勝負篇都好趕客wo

比賽玩左10集 其實直接話1000%係頭一章d humagear成日暴走果陣做低飛電股價 惡意收購左 已經多10寫劇情

再加埋武肺 而家冇左15集時間 姐係冇左1/3套劇

1000%開頭寫到好似勁高謀略幕後黑手咁款依家集集比人玩
重要求奇1集洗白咗

我之前無睇開拉打都係因為ghost 個造型令我試下睇，點知睇左10集頂唔順，搞到我遲左幾年入坑
唔計細個睇zo 古迦龍騎，真正入坑應該係番追w,第一次覺得拉打都可以咁有型

係呀所以咪話好突兀

仲要係咁送裝備比或人

W真係新十年神作世界觀完整，劇本既完成度極高，單元故但係唔重覆套路，主線同支線完美結合，招式簡單又有霸氣，結局感人。

始終一代不如一代，新十年俾舊十年差，令和開頭更差，新十年真係得W同埋EX-AID（撇除造型唔啱我口味）可以睇，甚至我啲fd冇睇開都因為呢2套入咗坑

得開頭個篇，同不破幾集好睇

時王有好牌唔識用

去到中後期都估撚到1000%洗白

單元故黎講 電王 w都唔錯

龍騎555都非常好睇 大個之後睇返更正

有d無奈既包括OOO fourze GHOST
OOO集集都好正 但個故事好似冇乜方向 明明係單元劇 但做做下又做到好亂 之後又冇所謂最終型態 搞到大家期望太大
Fourze就係太九唔搭八 學校同太空人 太勉強

Ghost就大家都明咩事

其實或人呢個角色都好莫名其妙，除咗係咁講要信humagear就唔知做乜
如果成部作品用不破角度出發，一路打滅亡迅雷一路發現自己嘅秘密，再破解1000%陰謀應該好睇好多，或人做2騎搞下笑未幾好

OOO其實唔差，不過30集左右就出最終型，當初仲以為係暴走失控既過渡型態，點知失控到尾

Fourze唔洗講，無論劇情同造型都唔掂

始終以前平成 龍騎、555、甲鬥王 果啲最正

Ghost其實真係咁差咩，我覺得佢idea係唔錯，不過發揮唔晒

kabuto出名伏喎

555其實衰個尾 真係完得太急

humagear有自主意識=遵從返設計目的

甲鬥雖然女主角消失咗之後劇情就亂曬，不過主角黎講其他假面系列冇一個夠佢型

555係推得太急，有啲遺憾

同埋以前所有rider 嘅最終形態都係基本form嘅強化
而恐龍明顯同基本form唔怪事，結果電影先出

諗返黎kuuga啲怪走嘅原因多啲同睇落舒服啲

Kabuto衰在用左兩個編劇結果兩個接唔撚到軌，所以後面失控。

浪費曬成套野

你又執番條命仔啦，kuuga

Kuuga走寫實路線，你當好似拉打界既dark knight咁所以幾時睇都唔過時

敏鬼咪寫左佢最鐘意既煮食節目+暗黑料理大賽比大家睇
仲有一堆無呢頭劇情同後設

Ooo個劇情都唔錯，尤其主角同arkh亦敵亦友既關係描寫得幾好，中間硬幣爭奪戰又好睇，主角因戰況換硬幣既設定由頭貫穿再尾，唔係得個樣

由幾時開始唔同形態變左單純係為變而變

我地要限時內殺人架，唔得閒同你慢慢磨

原本以為會參考番前一套decade咁，個最終型態係條腰帶加個零件可以用曬所有聯組能力，點知冇，連個強化型態都冇

如果要計所有，商業同作品水平平衡得最好既應該係電王。

睇落係子供向賣玩具，但係劇情有深度得黎又不失歡樂

形態太多變左無特色

啲combo幾型呀

冇都唔緊要啦太屈反而唔好睇，好易崩劇情。

古朗基語：違反遊戲規則 呢個人唔殺得咕嘰咕嘰

唔係唔殺得，係唔計分，晒時間殺黎無意思

依家成日都係打幾下唔夠打又求奇轉個form就秒到人
隔離龍裝者堅係離譜到咩道具都有，多啦a夢咁
kuuga個時就算轉form都打到死下死下

講起走佬最深刻係ex aid muteki 話打死paradox果幕，走佬都可以捉返黎第一次見

重點係睇唔到特色
Kuuga幾個form功能好明顯，唔係為變而變

佢漫畫都好正，最衰無漢化睇

師兄 個腦生咗銹？

drive 都好睇喎，凱武就開頭趕客d,臨尾都不過不失，科蛇當輕鬆野都幾好睇

果集係真係惡撚到

以前啲怪人真係殺人唔眨眼
依家頂多反下檯

啱啱見到，黎緊出新game
ooo、w同zero one 3個合作劇情故事？

年代變了,變左子供向

係幾時開始電單車再唔係重點

玩法似ps2正義的系譜

伏味一如既往咁濃

依加最多咪打到解除變身又唔會死人既，一啲緊張感都冇。

Kuuga既設定佢個身好似係強化肌肉黎，除左紫色form有甲，所以會爆血

紫色無血但有爛過，除左靈敏野嘅藍色，另外三隻色都有被打到爛

睇呢個，真係有血有肉，睇同聽都覺得痛

平成撿命王

聽聞個陣好多日本家長投訴嚇親小朋友 所以後期殺人畫面少左

因為綠色係所有感官都強化過千倍以上包括痛覺
即受同一傷個陣綠色會比其他感覺痛超過一千倍，依個都係綠色唔可以近戰嘅原因

希望東映出多啲好似Amazon咁嘅成人向拉打

以前既設定嚴謹所以好好睇

明明兒童向己經有戰隊，做咩拉打都咁
就算唔係成人都起碼少年向啦好似agito到faiz 到劍就set得最好，唔會太幼兒又唔會太成人

所以統綠色係一定唔可以打近戰，因為又唔快又唔大力又被人hit到都痛到仆街，一用就要射，被埋身一定要轉，點似宜家明明槍手都打近戰做咩鳩

Amazon啲血周圍噴畫面又綠又黑搞到好似cult片咁

為咗賣玩具囉
始終細佬仔市場佔最大份
不過近年東映真係走火入魔
將拉打弱智化

其實睇你點賣，依個世界唔係得玩具條水
牙狼玩柏青哥咪可以成人向到盡

W漫畫香港有代理

依家牙狼做大咗都收斂咗唔少
以前會有露點同做愛情節
依家冇曬

依加既槍手設計=廢

始終細佬埋玩具最好賺

而家d拉打去到電影版或ova又會加返d成人元素,打到爆晒血,劍穿身,中子彈,插玻璃

01劇場版都流咗幾多血
永夢特別篇比王蛇打爆頭

下山係咁加野，玩死幫佢執屎既毛利

未來rider,白woz，前輩失憶失能力，之後佢改設定，前輩唔會因為無左能力會失憶

其實呢隻古朗基係唔係致敬舊1號 嗰look加埋電單車

係

我想用電話睇，比錢都唔介意

我睇到30係咪唔應該睇埋落去
睇佢兩個best of 5 爭公司已經覺得好ON9

古迦真係要上神台
有血有淚有劇情
仲要唔屈機 每個款又靚仔
設定又會跟足

依家個d....

BookWalker

因為佢真係單元劇

但係faiz啲戰鬥真係世界級，佢地啲連技好型

01如果放番落平成應該J出血wo,至少冇我睇咗啲乜咁啦

都唔算啦，其實係最後幾集差少少，前面睇到好緊張

如果555個造型話係令和時代出, 真係一D都唔落後

幾時可以出返成人向少少
而家睇落好小學雞
條條腰帶都勁無特色 插幾十萬舊野落去狂變型態
變型態又變得柒 未到final form之前果啲一係就變下手手腳腳 面具就變個色
賣玩具夠膽死賣啲傻鳩插件 成舊usb咁都出幾百個

amazon

始終最好睇嘅都係舊平成頭四作
無論係打鬥同劇情深度都係一流

蒙面超人黎講 最鍾意555 龍騎 古迦 亞極陀都唔差

Amazons

甲鬥靠睇演員頂到尾。

先唔講點解次次打到爆甲(大破)就放生唔打..←完全唔明
d戰力指標好亂, 明明不斷強化,勁幾倍勁幾倍咁上, 但就弱到同d雜魚打平手

Metalcluster Hopper>> Shining Assault Hopper > Shinning Hopper >>> Rising Hopper

金屬蝗, 淨係睇數值咁誇張點會贏唔到, d技又屈可攻可守, 根本係駕駛員廢
拳擊力：44.8t
踢擊力：93.0t
跳躍力：102.9m
行動速度：100m / 1.2秒

大人睇拉打就睇amazons 超人就nexus
細路仔先鐘意新個啲

第一季都可以，第二季你睇埋我嗰份
作狀矯情得太緊要
btw電影版質素如何？

美胸俾evolto搶腰帶
睇到好出戲

電影版麻麻地

新平成其實係得wizard ghost 時王三套係不堪入目
其他我覺得都好高質喎，當然每一套差唔多50集總有啲悶場，但大部分都keep 到好高水準

BUILD賣樽仔真係離譜到極，重要塞滿成個箱
火箭頭啲制每舊都有唔同造型都叫玩得下啦

仆街 今集連3d打印機都唔用 直接變個02腰帶出嚟 好耶

心諗或人邊有技術整到腰帶，結果竟然係咁

勁

drive 都唔好睇？？

套嘢d 死人filter 睇得好撚辛苦

d 腰帶好嘈，d 呀叔聲效好撚嘔心聽到好尷尬
所以唔怪得特攝毒撚比人歧視

有冇人中意阿極陀個gills
好撚型棍子
個口仲識郁

冇睇呢套
想問下隻001又係咩來頭?

同好
成套劇入面嘅悲劇人物
鍾意嘅女仔都死晒
自己身體都飽受折磨
細個睇劇場版斷手嗰個位勁得人驚

其實你啱，以前簡潔風咪幾好，簡單得黎又有辨識度，依家個個都一大堆音效都唔知聽緊咩

以前兩三個音已經好正，

Stand by...complete
Clock over...

第39集隻狗同02個drive出場果陣...擺明產品宣傳咁做法..

仲有呢套野真係好鬼多25,個個都無間道,即係除左ark之外係咪rider既世界冇壞人..

個政治家同埋屈人犯法個差佬

W開始效果音加長
OOO開始連人聲都加長

諗起 grand Zi-o 個音效

真係比第一集個戰鬥呃咗去睇

saber有種wizard同ghost臭

出左樣？

出曬啦，上fb睇就有
個身似heat,joker,extreme

555 個造型到今日都唔落後
不過d 裝備宜家好落後
宜家都無乜人用摺機同普通嘅數碼相機

555,普通嘅數碼相機係咩裝備

點解AI會肥嘅
裝甲強化型

時王見佢出返黎都係用摺機就覺得好out 如果出嗰update版係用智能電話就好 好似decade咁都出返嗰neo decade

拳套

我覺得38嘅打戲ok喎

sor 自膠39

原來係拳套係數碼相機

係
出rider kick個舊野本來係電筒
亦可以當望遠鏡咁用

成人向？拍到咁撚垃圾泌嗰少少血就話成人向，你地都幾撚膚淺
見到成班唔肯接受新嘢嘅老屎忽，淨係識屌新不如舊一味對住舊嘢打飛機，但又唔嘗試了解新事物，你就會明點解香港會搞到今時今日咁，就因為你地依班賤種廢老

你啱
你鍾意食屎
冇人阻到你

望遠鏡果個係Kaixa
Faiz果個係槍用瞄準鏡

Amazons新果套都幾好

請問新野有幾高質講緊蒙面超人

係
你明就唔好問

一睇個樣就知到劇情一定好好睇

東映邊會咁好死

好似kuuga同agito嘅腰帶咁最好

ghost 頂唔住
開眼咪開眼 點解要哥哥哥ghost
zio 真係屌你老尾 成分鐘
而家覺得decade 都好

唱歌係比ooo開咗壞先例
音效變膠係電王開始

ooo 全紅form配埋首戰鬥曲係幾正既
我個人幾鐘意電王同decade 未嘟pass 同未插卡個音效

電王待機音好好聽，以前會down落黎做電話鈴聲

W個音效設計都好正。

左右無論點夾都好聽

最長係咪hyper muteki

沙把doB打痴henshin~

Exaid 頭十幾集交代完D基本野之後差唔多集集都有高潮位
而且醫生同game兩樣唔關事嘅嘢俾佢拉得埋嚟講之餘 仲要貼到題嘅
係個造型方面真係差D 不過連個造型佢都用埋黎講故事
成套tv故事精彩 之後啲外傳同小說又可以補完所有主要角色 同俾到個結果佢哋
咁樣都唔高質點先高質

新十年黎講係幾好既，設定都幾有創意，造型我反而覺得幾過癮冇咩野。

但係唔係話新野唔好，我就有睇曬既不過講設定既嚴謹性，同劇情表現上既細膩度，新十年係比唔上舊十年，依個係事實。

唔知點解，近幾代既拉打就算係認真劇情都比人一種好兒戲既感覺。唔係話兒童向唔得，電王夠兒童向，但係佢一到認真位比人個感覺真係好嚴肅，exaid去到全民拉打大戰個到一啲都感覺唔到個情況有幾嚴重

講嚴謹應該無邊套比得上古迦，真係當日劇咁拍

係所以唔係唔接受新野，而係事實上冇以前咁好。主因唔係兒童向，而係商業化得好勁。

build應該係最虎頭蛇尾，開頭吹到好大

預算同集數都唔夠講

就算係agito到劍都好過宜家
其實依個時期係set得最好唔會太幼兒又唔會太成人，算係少年向

純粹睇刃b, 好撚正

個造型太玩具，個感覺似係揸住舊玩具去打，而唔係買件玩具返黎係個rider既武器，唔知你地明唔明，好似有d1999

我明，以前kuuga既武器真係好型，整到玩具出黎都不失霸氣。

g3啲武器真係有番啲人味，drive把軚盤劍同車門槍真係世界級

根本就唔係兒童向，集集都要用到推理估啲怪嘅殺人條件，我覺得呢個位好正好似同觀眾有少少互動咁

即你想講宜家嘅拉打武器本身就係一件玩具，唔似一件武器，可以直接拎黎賣

以前kuuga,agito嘅武器真係一件武器唔似玩具，要玩具化先可以拎黎賣

G3系列應該係真實拉打，包括變身

等緊真骨G3

yeah you get the g point